澳門香港海關：湖北人與狗，不得進入

狗可以

其實大家都係狗姐，做乜要分

湖北狗呀